你地d黑社會基因出左黎... 琴晚個班唔係話想割 但真係唔知你做緊咩

TVB又唔搞 搞個到做乜？

榴槤乜乜乜乜乜